拎醫療卡睇醫生好似乞藥咁

前排發燒又喉嚨痛，病到仆街，個醫生畀得兩包藥我，搞到要畀錢睇過第二個
公司嘅醫療福利有同無，無分別

攞假用姐

射波使乜俾藥呀

比cash再claim錢會比靚藥你

但唔係間間公司個plan都得

除非要醫生紙，否則自己去屈人寺，萬零買藥食仲好

休息下就好啦
最緊要識寫醫生紙咋

唔好去啲細診所，去韋予力果啲大間啲嘅睇，啲藥靚啲。上次話隻手有啲痕，個醫生開左十支physiogel 俾我。

我都係dr vio
次次都比幾支 成屋都係
支洗面膏 一支夠用兩個月 夠膽死比3支我
兩星期後覆診又3支

醫療卡實質好似得1x蚊成本quota
所以啲藥係好廢

醫療卡好似有指定用咩藥

我用醫療卡睇樓下個醫生
成5 6隻藥
又抗生素又藥水喎